有冇人可以睇化死？

自從老豆過左身之後，到阿嫲，有預感好快到我老母。
因為我老母依家一日一包煙，勸極唔聽 唉

假設自己既壽命係高過剩餘既朋友、同學
咁咪即係要我一次又一次睇住自己親人、朋友
一個個咁死？

好撚灰 就黎崩潰

我由細到大既生日愿望就係死果陣舒服d同早d死

如果本身相處愉快 開心 ，咁都欣慰d

有信教既就下世再見

邊會有下世

所以咪睇你有冇信教，你信咪會易過d

唔係討論有冇下世

我已經有3個親戚一個舊同學一個網友兩個老豆老母既朋友死左

對死亡麻木左未？

麻木左好耐

利申 死淨種

死有咩好怕

睇在生果陣價值者

尼采都好早死

咪一樣做到好多人成幾世都諗唔到既思想

一個人有冇用 唔係睇長唔長命

睇在生果陣貢獻幾多

我都唔知我可以同你講啲咩，希望樓主可以睇開啲，但我更加怕樓主頂唔順刺激開始鑽牛角尖樓主要堅強

睇住身邊嘅人走曬真係幾痛苦
最唔想睇到屋企人死
至少希望佢走之前見到我成家立室
唔洗走嗰時都咁擔心我

多謝你，其實只要唔諗就唔會有事
只不過有時好難避免